【重要】如果林鄭繼續唔封關，然後社區爆發，罷工既醫護會唔會返工？？？？

返： 中左政府計，生命受威脅，隨時秋後算賬，但就盡到醫護責任
唔返：繼續施壓，真正攬炒。
第三: 全民三罷 ----真正齊上齊落

push

林鄭根本就係想攬炒

但我覺得醫護好有部分返工
如果佢地返開左好個壞既頭
之後未必有人肯跟

梗係唔返得啦返咗就變做道德勒索成功㗎啦

係

我意思係全民都要三罷
唔係比醫護手足做condom

如果到時候真係大爆發
有幾多個醫護會繼續罷工？？？？？

林鄭其實就係同你鬥黑心
我地一定會輸架wor
咁有咩辦法應對

唔返

岩岩搵到工返左一個禮拜聽到醫護罷工就遲埋職